［認真問］讀完Degree可唔可以讀IVE

同一科嚟講
Taught Master貴到仆街
IVE經濟實惠
但IVE會唔會收我

文科/social science話之你讀到phd都唔及一個ive實用科he

咁會唔會收
話曬都係有資助既hd

點解唔可以讀

冇聽過例子
唔知IVE會唔會有Preference收DSE生

唔想Judge「實用」既意思
自己唔覺得「實用」係讀Undergraduate既目的
但要討論呢個另外開Post好啲

已經有master返去到讀個asso都得啦，hd點解會唔收？

可以啊
識人讀完hku，再去讀ive engine

你咪照報個名囉，駛咩諗得咁辛苦，收左你，你到時唔accept offer又得既。

Thanks
此Post已完

你講得taught master即係有番咁上下年紀哈 mature student 身份報告dse分都唔駛

我見有人25 26歲讀完degree返ive 讀engine, 依家攞埋scholarship 去英國讀u 包埋衣食住行，一蚊都唔洗出，degree 仔黎ive可以屌打哂全部人拎哂d獎學金走

i大點會唔收

25-26歲先入ive讀，讀完ive去左英國讀second degree

會 見過有一個醫生走黎讀黎玩

n展比狗讀

樓上做乜鳩
見到IVE就「後門狗、後門狗」咁衝出黎針

唔諗住讀Engineering

唸住溝ive妹

咁想讀咩

其實ive得工程it依d普遍好d, 其他就真係興趣行先

我想讀IVE最多女既HD

IT

HKDI既Design

識人讀完degree，去ive讀hd拎埋獎學金去英國讀

你同樓上巴打識同一個人

25 26歲人讀ive拎哂獎學金覺得自己好勁？

咁又冇人話勁既
但佢做到自己想做既野囉
而你就淨係可以係到留言做酸民

我識有條友成30歲仲讀緊ive

咁佢做咩要打依個符號呢何

幼教啦戇鳩

拎到先講啦

識人master讀IVE

你又啱喎

搭單問
Ive 啲英文course 讀完degree 可唔可以唔洗讀

發現一個識女既方法

唔可以 好麻煩 除非你讀過一模一樣嘅野佢先考慮下比你豁免

Master重走返去讀Asso
係咪想玩嘢做Free rider搞到啲人爛grade升唔返ugc

其實真係好有興趣先俾多兩年時間讀HD
施主多慮了

讀完書都30

進修下姐，學似樓主咁講
讀多個taught master貴，咁咪讀asso／hd囉，有咩咁奇？

撚狗😂😂😂

又ok wor
可以食女😂😂

其他科可能易d, 想讀IVE Civil HD至少First degree first hon, 始終本身DSE都唔易入

degree有得豁免

CSAP